若有僱員因封城而未能上班，政府希望僱主能酌情處理，不要扣減員工的薪金和福利。

成個政府離地冇腦真係唔係扮架喎

開始變大陸

責任不在我方

港共:如果畀人炒咗又生活唔到咪申請綜援囉.

立緊急法唔比炒唔比扣人工好過

出日薪，時薪，part-time，freelance，做生意果啲點計？

簡單啲問，做deliveroo同foodpanda，點計？

我嘅訴求只有番工

希望黎生同周生帶領一眾打工仔抗爭
「人人有工返」

緊急法呢

依法治國幫可以係法治

住得果頭既都係餐搵餐食架啦

人我放但行唔行到出去就睇你本事

同商家佬淨係識講酌情酌情

做生意果班係咪要照交足租？

做生意唔洗承擔風險？

垃圾港共政府

OnL79正苦

咁係個圈入耐既鋪頭又點算

天災就話啫,但呢啲係人禍喎

黎生幾時帶頭暴動？

緊急法呢
唔係好撚巴屎閉架咩

咁做得生意就乜都有可能發生，唔想有風險可以打工

揀封星期六日，封一至五呀嘛

疫區foodpanda 外賣費$100 有得諗下

希望咋

戇撚鳩
乜撚都話希望就推晒責任
咁多人聽你講就全部公司wfh

緊急法係立嚟打壓平民的
點會拎嚟保障平民

六合彩都係買個「希望」

死都唔賠錢留返利益輸送
你地香港人就你死你事無論有錢無錢唔該自己搞掂
你地奴性咁重惡得去邊？最多上網同班pr嘈交（但一句都唔屌支共）

希望

黎字頭嘅出嚟

點解要賠錢？
班老細唔可以負下責任？

已封鎖會員 - 香港猿人

依樣野一早應該發大尼講
唔明點解而家封區先有人提
中左比人捉去隔離，啲公司又照扣人工/大假
大佬，我想嫁而家？

如果黎先生住係封鎖區內，咁點算？

係市民不配合合

點解可以津貼都冇？
當住呢區嘅人係次等人類？
係咪歧視少數族裔？

責任不在政府

尋晚唔撚報慌死人知咁

如果黎生住佐敦
訓醒發現番唔倒工 點蒜好

高官：唔知市民星期六日要返工喎

我既訴求就係返工

如果全大陸化又唔怕，半桶水先大獲

希你老母咩
又唔引用乜鳩鳩abcd強制

希望啱呀，繼續花式抗疫

白撚痴。
你叫d公司隔離唔好扣AL先啦屌你老母

會唔會有人為返工衝出去，雖然走撚囇

最癲係話呢一帶居民星期六、日係放假。wtf

9up又當做野左，比人問有咩應對措施又答到

之前話中招派一皮嘛.....
但重點其實都唔係一唔一皮.....一來你要審批又要盛，二來你又會變相鼓勵d痴線佬去專登中招....
問題係.....屌你老母，你知唔知有d公司幾難放假。你隔離，公司扣假。變相你乜撚都唔做得。幫d公司燒員工AL。你冇撚病下!?

希望
屌你老味, 僱員零保障

根本就要，邊間公司扣假扣錢就要罰錢，當個員工去左做陪審員咁先啱

7婆 :god bless you

全大陸化，年頭幾個月就封完啦

政府覺得全世界都係返一至五㗎

天真嬌

如果油麻地入面有時薪 N仔
政府係咪會照出糧俾佢先

香港僱主：你唔返工點解我仲要出糧比你？我唔炒你，你仲謝主隆恩？

香港做生意不嬲包賺

睇吓邊啲生意

功就自己攞，人哋損失就剩係叫人體諒
人至賤 真係無撚敵

港共

藍屍信政府唔驚

山竹果次又係咁講，我老細扣我果日糧呀

酌情處理 = No Pay Leave
不酌情處理 = You are fired

痴鳩線超離地 住劏房分工會有福利嘅咩

大陸封城僱主要出糧
不過香港窮人要含撚

你仲當香港係以前既香港？依家係香港市呀，睇黎你仲未醒

又鞭屍

我唔駛佢咩津貼......咁先會少d痴線佬專登染病。
仆街，隔離要扣AL，下? 冇撚野下? 你咁撚樣，搵鬼去驗咩? 咪全公司一齊攬炒囉你老味 lol

希望業主能酌情處理
希望員工能同僱主共渡時艱

係公司

僱主：無返工咪扣 annual leave 囉

到時輪到連衛兵屌人寄生蟲

我用例子答你，係2019 年，醫管局有員工因為交通問題返唔到工，管方都要求員工用 annual leave 頂替，公營機構都係咁，私人更加唔駛講

係呀，我咪身受其害。
痴孖根.....
大家唔好驗囉，一齊死

Ha Ha DKLM 港共

on撚9政府

一樣都係殖民地啫

鬼我係老闆 即炒啦成機

公務員wfh,政府照出糧,仲有成堆ot補水
打工仔wfh,老闆炒咗你,畀你無限無薪放假

政府:希望各位共度艱難
市民:FKU!

六,日放假,你當打工仔係公務員咩?
成堆人不如走佬仲好過

我夠膽講如果政府肯以強硬手段幫助工人，就冇人再反政府

唔扣人工,直接當曠工即炒

代通知金都慳返

我第一個就扣，要令所有藍絲唱反調好機會
責任歸咎於港共

被人隔離扣AL
真奶野反而可以claim 病假 4/5
識玩一定咁玩

世界未日啦無得返工

咁個時有冇僱主攪事

你冇symptoms, 淨隔離唔收入院，冇醫生紙，HR直接扣AL。
我走去驗都on9，驗佢老母個屎忽啦

老闆炒人實屬遺憾，我叫咗佢唔好炒人架啦，但係佢唔聽，我又唔可以逼佢，佢又有佢難處，防疫係要犧牲，我都冇辦法架，你地又唔合作。PK到呢

除非你係新港人

應該訪問番呢班垃圾港奴

多撚謝

酌情處理

唔係俾人抄咗咩訴求唔到

係外國 成班人問返政府追返糧

小藍人咪撚批評政府政策 一定要支持政府 儲存香港

AO係咁

「希望」

搞鳩你個陣咪有法治囉

希望.... 真係垃圾政府!

垃撚垃，成個香港畀你搞彎晒真係

失業率又要上升

林奠又考第一

民怨升温司

疫情係天災

都on9

學大陸咪咁

緊急法淨係用黎對付市民
唔敢搞班商家佬

唔通你覺得仆街腦細亂扣人工係合理

大陸就係唔比炒同唔出人工開廠嘅都知

希你老母

個個都希望唔使做有糧出

On9

返工唔洗承擔風險？

自僱人士，即刻自己係老闆，要自己承擔風險

封地區 是防疫法 邊個老闆因為防疫扣錢 咪犯法

我入黎就係睇黎生

現金出糧 返工就比錢
你都無返工咪無錢囉。 都唔係扣就唔會犯法

我的訴求係返工丫DLLM

月薪如果扣AL 同當無返 咪犯法

防疫法 是香港現行法律

點解唔立緊急法,老強禁足 業主顧主不得收當日租金&減當日人工 /或公帑補貼50-100%etc
和理非戴口罩都緊急法禁哂, 全球大疫症反而唔用急緊法？8億買銅粒口罩咁手爽,補嗰少少錢唔係無？！

係犯法就唔使酌情啦

咁洗唔洗交租？
政府弱智唔喺扮

緊急法話明緊急，當然係班膠官覺得緊急先會立

而家班蟻民急之嘛，又唔係班官急，邊有緊急性

港豬就是賤
僱主唔出糧 班奴隸咪好嬲好嬲

我都好希望林鄭會憾頭埋牆條樓死，

係咪希望就可以達成訴求？

低能到

Sources??

希望業主唔好收租

政府：係

自己社會國際都會，唔得咁做㗎！

DLLM 我嘅訴求係翻工 點解要攬炒

港共表示：我有杯麵同口罩送俾你地架，仲唔謝主隆恩？

希望？

中左隔離就瘋狂奶門柄。
沖凍水涼
唔抹身再呎風扇

唔中武肺都Hi 番個流感先走
唔係輸Q晒俾公司

再者而家D酒店咁平
中14日 寧願話入職個地址租撚左俾人 裝修緊 去左親戚都住
都咪撚同公司講
連登仔50k/month
輸part 都輸死

最後果個mk仔個動作真係好撚弱智，睇一次笑一次

睇完你段嘢，痴線程度不下港共
腥港果然係奴隸之都

大把連登仔都係黎生啦

真。
扣AL, 一齊瓜啦

希望政府唔好多事，個員工炒硬

唔會扣，直接炒

郁d又大把連登仔，定係你自己係就覺得其他連登仔都係

希望業主可以寬免

問 問之前有冇諗人地答唔答到呀 問

蕭山話以香港政府嘅財富每個香港人可以每人分到二十萬

岩呀
唔好扣
直接當曠工炒左佢就得

爭呢張先夠1套

你意思係政府無解決方案, 市民就唔可以有問題質疑？

唔問之前你點知佢答唔到呢？
唔答係一回事, 個答案市民又另一回事啦

咁多次叫顧主酌情
事實有幾多會咁做
政府自己唔知咩？
你俾埋薪金津貼都可以取考落格
仲叫人酌情
唔用腦就算解決問題
嘩屌呢啲仆街幾時落地獄呀

整條599Z咪得

真

柒婆：你班窮鬼無糧出有咩咁緊急

做part time散工嗰啲點撚算

佢返唔到工邊個幫佢交租交卡數

如果間屋租約到期點算？可以住霸王屋？

黎生呢！！出黎講句野啦

張捉君啊?
政策垃圾俾人質疑 反問返人哋有冇解決辦法
辭職 問責 落台囉!!
成個政府一鳩樣.. 黨安法都唔掂啦

黎生：吊你老母，冇工返

港府其實有冇管治能力，唔湯唔水，林鄭條撚樣口話為市民着想至唔全面lockdown，但實際上一定唔係啦，根本唔係因為普通市民，而係d有權有勢既人左右林鄭lockdown唔到，明明自己做唔到又賴哂係市民到 又唔見新加坡執行唔到？新加坡政府要求僱員wfh，所有僱主一定要配合，有政府人員巡查商厦，有僱主違令就拉人封鋪

市民希望政府封關

僱主：我同情啲僱員，咁邊個同情我

希望僱主能開善堂

政府唔係要立法規管嘅咩
又勸喻

對有錢佬就希望，對窮撚就強制

唔好話申請又幾煩
問題係綜援都唔夠基本生存
咪玩啦

蝗先係寄生蟲
香港人有需要攞天經地義其實

亦都係。
個政府根本都冇撚諗過野。
之前就一刀切派一皮。之後就話要審批，之後就好似冇左件事咁。

講真，咁的環境，冇左份工會死的。都痴孖根，唔係真係死人都唔會同你去做檢測啦講真。
有乜理由要冒住自己冇左生計的風險去同你個仆街政府癲。重要你個政府依家個民望近乎零蛋咁滯。

好多人話開始變大陸，其實唔係。

大陸而家呢d情況唔敢咁做 你如果因為要隔離，你試下間公司搞鳩你，

你擺上網 可以搞到好撚大 你字里行間只要表達你都係抗疫，為國家，點解要比公司恰鳩

幾千人會撐你 之後當地政府會關注做野比壓力，因為大陸而家乜鳩都拎抗疫黎團結大陸人

希望，勸喻
閪鳩利咁都講得出口

希望，冇錢交租冇錢食飯冇錢交水電煤點算，叫僱主體諒，少左個人做嘢其他人做埋佢個份做點算

緊急法去撚咗邊,我屌你老母

政府不嬲企係僱主同業主嗰邊 邊會立法限制僱主

我成日個理論係。你個政府失去信用，根本你做乜春野都冇用。你唯一可以做的只有換撚左你個政府。

好簡單，你出疫苖，你就算話100%有效率.......中共出的野，邊撚個信....
你冇左信用，你可以做d咩?

agger

炒9佢啦

扣假

打工真係唔駛

希望、呼籲、期望

咁政府fork水啦

唔好戇鳩啦，大陸係一視同仁，你做老闆都迫鳩你要出糧，洗撚同你講自由經濟
係香港先咁戇鳩，揀人嚟恰，不過好彩呢啲大部份應該都係藍屍

你見佢講盡力俾你星期一返工就知佢企邊度

淨講薪金同福利，無話唔比炒

一定會啦

離地到呢

仆街啦， 番唔到工當礦工 ，老細乘機炒人

減硬

其他野識用法律壓市民
一講錢就用希望呢d字眼

今時今日
智力正常的人
都做不到政府官員

炒人要賠錢，仆街腦細邊有咁好死

今朝好似有人要返工打鳩隻狗俾人拉左

會比人炒唔係風險咩？

你叫資本家酌情真係弱智

仲希望？
鬼理你咩
梗係扣得就扣，炒得就炒

餐廳都冇得入貨
一陣間賣晒
食屎都得啦

正呀 社會主義鐵拳

其實中左無工返/無有薪假都有錢
點解封城會無錢